想搭JAL去日本 但航班係codeshare flight

因為唔想坐CX，ANA又無想要嘅departure time
打算買JAL，點知班機下底寫住由Cathay Pacific營運

係咪即係解架機係CX or 要同CX班人同機？
無知一問，因為無坐過呢種機，屌細力啲

係 即係國泰機

推下

屌
會唔會同CX班大陸狗一齊坐

會

明白了

退票啦

未買喎

JAL日本得東京有飛香港

日本航班好似得全日空同樂桃?

點解唔坐 ana？我搭親多數都係日本人同轉機外國人，蝗國人相對地好少。羽田飛香港班 red eye 差不多日本同外國轉機客多過香港人，入境等扲行李既香港人數埋冇十個。

有兩班係日航營運

返香港嗰程得朝早8點揀

係去東京呀

JAL得朝早Narita同下午Haneda 2班機

PS: 樓主幾時去？

JL735/736

5月 其實我去近郊地區 e.g 伊豆 箱根個啲
應該飛NRT定haneda好啲

有冇睇隔離post? 買咗ANA嘅傻仔比佢撚到隻狗咁

我都係5月去，不過去睇Super GT

羽田有巴士上又近D ， 不過pass唔包

摩牙